《四月新番》青梅竹馬絕對不會輸的戀愛喜劇

CAST

丸 末晴 松岡禎丞
志田黒羽 水瀬いのり
可知白草 佐倉綾音
桃坂真理愛 大西沙織
甲斐哲彦 島﨑信長
阿部 充 寺島拓篤

開POST申請紙

後補

又祈又大西

松岡禎丞&島﨑信長

可否打破命運

lm

今次呢幾個好似都係輸開
所以佢絕對有機會

大西要贏未

啲畫風。。。
有出名聲優都救唔倒啦

動畫工房應該唔會太差既

屌 水雞最大機會贏已經係政宗君
大家都對個反吸拍定手 點知黎個反吸再反吸

別西卜 魔物娘win左啦

地錯都走唔甩

Lm

eriri對此劇讚好

個樣咁似麻衣學姐

咁即係翔子小姐又要輸啦

好多女

桐人 ugo

呢套野去到第三集就變到好撚無聊

黑肉.jpg

夾硬來

留名

呢套都係j聲優算啦

最尾半話再反cup
撚狗到傻

你睇下個pv先
再望下小說插畫

白草機會係咪0

作者欽定咗臭西黑羽

點解咁講

明明初戀+青梅 > 青梅
雖然我都覺黑羽似女主多啲...

香港有冇正版

WARNING
首播當天聊天室可能有混亂場面

請問這是狗糧番嗎

係廁紙+垃圾

ok謝謝你
不入坑就不會受到傷害
巨人教會了我這一點

LM

幾時有得睇?

得聲優J...個PV畫到 第一卷

佐倉羸左未

今晚9:30首播

睇PTT劇透話套野垃圾
唔係聲優應該冇人睇

又係KIRITO條撚樣

係好奇怪都唔知睇緊乜

動畫工房都咁柒係點解
當廣播劇個觀感會好D
反正都係因為CV先睇

有當初五等份既味道

仲柒過大陸卡通片...

條女有無140?

咁都唔嘴落去 屌你老母男主廢到

動畫黨 覺得第一集完全唔掂 幾無聊下 無吸引人睇落去既地方

作畫同初代五等分冇乜分別
d光暗位亂咁黎
仲要似MS Paint 咁填色

同隔離大叔保持理性

咁樣對比下本書好睇好多囉

隔離大叔都好啲 起碼正常少少
依個垃圾男主擺到埋口都唔食
睇到我想掟keyboard

男主有180?
呢個高度差距目測35 cm

明明動畫工房做
但係套嘢好崩

啲畫咁崩但又咁樣個聲優陣係想點

神級聲優+垃圾作畫。。。

真係唔知點欣賞好

因為聲優決定睇多兩集再算

明明上兩季套魔王城都唔差

印象動畫工房口碑唔差wo
上年我睇昨日之歌同魔王城都無咁誇張

以前重有健身少女、多田君、New Game、可塑性記憶個D

我諗你可以棄番

動畫工房係咪第一次接手輕小説動畫化?
可能未熟點做

好垃圾
本身劇情已經係嘩眾取寵，
配埋咁嘅畫面同節奏點捱落去。

但都唔會崩到咁掛

對上一套輕小說動畫係池袋西口公園 前2季既事

再數6年前御神樂我直頭覺得有中上水平

係囉 咁最多可能劇情節奏差啫
但係依家作畫都有問題

有佐倉個名知乜料，俾佢坐正有幾多係掂

一早叫唔好哂時間

作畫都關聲優事
反到上曬腦

聲優費用相比動畫制作其實係九牛一毛
尤其呢套野重要無廣播個D

事實

聲優比盡佔最多5%製作費

弱智盲反撚
肉酸到

反正都係一季貨仔，當賣個廣告，用聲優黎炒熱度

成神之日個劇本一定係因為佐倉出問題，唔關麻枝事
麻枝是無辜的

AB唔係話好睇? 雖然我無睇過
成神播完麻枝即del twitter ac，你諗下評價點

做得最耐嘅松岡同佐倉嘅年資先12年
高得去邊
仲要未計佢哋可能寧願收少啲for易啲接job

個名劇撚透咗

張圖好多人get錯
張圖講動畫業界嘅人一年賺幾多，但成班弱智get咗做整一套動畫要比佢嘅多，跟住就話人overpaid
聲優接得多job咪搵多囉
而且配動畫主要係for搏人識同維持人氣，聲優要賺錢主要靠出碟、旁白、開冠名節目、出席event、直播、宣傳活動etc

ab前面太多日常喺度拖慢節奏
結果最尾幾集快撚到

個問題出係製作方嘅諗法上 覺得只要有大牌聲優就可以hea 做 而佢地又錯唔晒 一定會有聲豚幫襯

紅既聲優配音個part佔好少錢,不過其他方面好搵
當然,最慘係班畫師,簡直奴隸

上面有人話好多人氣聲優所以用曬經費屌動畫人工睇年資，入面除咗寺島叫有啲年資之外其他人都唔算係咩前輩級人馬，人工高得去邊

因為全部都係青梅竹馬

我比較想知佢話天才童星即係點, 係咪有BL元素

當初多人關注本嘢咪又係因佐倉同水瀨配咗個pv靠聲優上位跟住話聲優嘥經費

講真就算將依家個陣容換曬做新人，慳落嘅錢都唔夠整靚個畫面啦

source
搶邊個錢搶聲豚錢就有份
聲優真係佔總支出好少咋喎
套嘢窮就窮啦咪撚將個責任屈落聲優到

魔炮就算9數啦

釘宮水樹佢地撈埋歌手就另計啦
淨配音黎講我所知係得幾極少數超級老前輩係無定價
但係都幾十萬左右一集
同你一集動畫起馬10m8m黎計其實都算唔上D咩錢

課室外面一片白光

撳得入嚟睇 應該對劇情冇乜期望
除咗話聽聲優 最緊要d女畫得靚
結果畫工都係令人失望

全集都崩都話吖 作畫最好睇嗰段竟然係男主片石

都唔知製作方諗乜嘅 係咪唔知target audience要乜

有級別嘅頂多45000yen一集
仲要釘宮水樹都未夠年資拎45000
等套嘢請曬平時配龍珠、海狗嗰班嚟，先話啲聲優食曬經費都未遲

聲豚
五等崩第一卷靠塞聲優event門票賣咗過萬

睇咗四分鐘 想兩倍速睇算

有仔都要畀人報復？
Cls男主
但照追

下面嗰間係咩公司

啲作畫差到咁...cv再豪華都冇用啦吓話

經費去晒聲優荷包

睇下松岡點畀水瀨當狗咁撚都好嘅

SHAFT

睇pv就已經知道會崩到仆街啦

想問下小說後面好唔好睇

New Game

除咗第一卷叫強差人意之外其他都係廁紙level

頭幾集都OK既
後面靠哂聲優

點救呀?

無諗過動畫崩到咁

喂 頂唔順個劇情 真心ON9
先唔講男豬同女神吹2句水就話戀愛了
屌你 拖都未拍 失咩戀
仲要同報仇? 報咩仇? 女神有拖拍得罪你? 痴撚線
女主送到埋黎都唔食 完成反人類 唔知做乜
作畫崩到ON9都算 諗住睇下難得有幼馴染嬴 咪睇下
屌你 睇埋PTT
棄得

呢套我覺得幾唔掂下
男女主基本上係唔識自己行動
所有野都係由配角主導
冇配角存在嘅話個故事根本行唔到落去
你話有咩大事要配角推佢一把好正常
講得誇張啲 唔係人哋幫佢决定食飯食咩
而係連食唔食飯都由人哋決定咁上下
叧一套我覺得有同樣問題嘅係拖油瓶
不過冇咁誇張

睇返pv原來有差唔多一半都係嚟自第一話
我思疑佢後面嗰啲仲未畫好